認真, 其實呢家仲上街有乜用?

以前都話比壓力港共政府

呢家共產黨係直接接管香港, 佢點會理你幾多百萬人上街, 呢家擺明最唔驚攬炒係支共, 為左維穩, 佢可以面都唔要

上街除左比人拉之外我都想唔到有乜作用
你話勇武? 你點同共產黨勇

北愛勇左咁多年到最後都係獨立唔到

巴斯克面對比支那弱好多既西班牙, 咁都做過哂又係無用

其實呢家唯一可以做, 唔係上街遊行, 而係留返條命

真係show下咋

岩⋯⋯⋯ 一語道破 一子中的

點解唔上? 夠膽佢咪64重演囉

上街係比其他國家知 香港人反對咁解

乜撚都唔好做呀
屌你老母

佢真係夠膽，彩你都傻

無錯 咩都唔好做 係屋企就夠

快啦 等唔切呀

錦鯉有咩高見？

我哋留喺屋企上連登抗爭 好唔好

係，理咁多做咩，64過後咪一樣有人生活喺支那

咁咪嚟囉

無事係無過程 你坐係屋企啦

黑警都亂鳩咁黎啦 公安仲洗同你客氣？

其實上街係證明香港同支那唔同
71同612之後股市升到仆街(好似係
我地要攬炒既話係要證明香港已經變成支那
即日開始鬥紅

上街唔係同支那講數，係同外國勢力講我哋要獨立

冇架
咁不如一齊上連登放負屌人做野

你做乜野姐?都冇用架啦

咁樣好唔好?

啱啱訓醒

上街係一種宣示，對象係外國
我覺得以後既抗爭都應該以此為目標

展示民意基礎

524港島定九龍？

除左上街你乜都唔識做？邊個話唔上街就乜都唔做

為527鋪路

524港島定九龍？

岩 我地都係坐係屋企睇直播
出左去既佢死佢事

攬炒就要不斷加柴炭
團火要夠旺

問題係個個be water ⋯

唔好話有無用
但仲好過咩都唔做
咩都唔做就中計

第二度唔駁你，新芬黨係而家北愛執政黨

慢慢淨係twitter抗爭囉
唔上街你覺得有人會理你咩

依家唯一希望係靠英國廢除中英聯合聲明, 收返香港管治權, 如果支那敢屠城, 睇下英國會點幫

正解

有乜高見

你俾胡cfu咁大隻既巨漢雞姦都會反抗啦

繼續返工

歐美議員尋晚今朝都出晒聲啦，仲做比外國睇？而家唔係上年6月喎

國際 議會 街頭
三條戰線 缺一不可

支那人係屈服左
如果你地屈服 放棄 民主自由永遠唔會到來

呢家呢家 邊家呀？

支那話國安法係針對少數港獨份子喎 大部份香港人都會支持咁話
大家咪想比佢睇下有幾｢大部份｣囉

認同 大佬 你都要話俾人知你有幾反共先得嫁 你都要搵啲藉口俾侵侵做嘢

你坐以待斃好冇

大量英美議員都有出聲喎，唔好以為唔上街就無人理啦

宜家係做俾外國外資睇

等睇樓主畀人話散水 五毛

港共土共已中招
墜入死亡循環

其實都係整個民意畫面俾外國睇 你唔上街反抗嘅話 人哋就當你OK

逃犯條例都200萬人反對
你立件仲過份既法 當無事發生空無一人
點都講唔通 點都要出黎表態比世界睇

一係全部人返屋企訓教，
一係全部人放棄包袱打仗

上街係話比國際知我地反對

唔通留係屋企打下飛機就得？

你咁講64之後中國人都係留返條命，中共

係咪就怕左佢地？

你去囉 傻仔

睇你咁寫都知你on9

因為你同你身邊嘅人都冇諗住想推翻個政府囉
諗住苟且偷生就得

所以我呢排都無出
相信你都係

攬炒左 番屋企訓覺等淘大沙士價

直接接管香港政府

但係上年仲唔夠畫面靚咩

依家已經有人理 外國份份大報都有講香港

上街唔一定有用 但一定有人比人拉

上街無用 就唔會幾十人商場唱歌都唔比
你估真係驚大爆發先唔比你唱咩

咁你出去先啦 快撚啲 死柒頭

呢個話題一講就起曬鋼
上面啲comment錯誤理解唔上街=乜撚都唔做/網上抗爭
依家係探討緊上街有冇用 如果無用/成效效益過低既就轉做其他野
一味淨係識做一樣野只會鑽牛角尖
用下你地個腦諗下野啦
又話要無大台 又唔撚用腦一味盲跟
即使諗唔到其他建議都唔代表一定要繼續上街

香港獨立

放負post 拉

喂呀哥
點解出聲呀
係上街抗爭到比中共叫黑暴乜乜柒柒
借啲意就整個國安法吖嘛
夾埋有twitter戰線
咁先令佢地出聲架嘛

日日係Twitter 抗爭會令到中共立國安法令英美議員出聲？係既話請賜教

五毛一直都係話做乜都話冇用

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

你留喺屋企死嗰個又唔係你

poly 個幾日都講到明

你自己都唔行出黎表達意見 其他國家點幫你

做唔緊要 最緊要比人影到 upload到上網

無人話唔上街就係咩都唔做
上街比人拉左入冊（絕無冒犯坐監手足）就真係咩都做唔到啦

其實想問好耐
之前唔係話解放軍（武警）黎香港
就換我地去休息咩

做俾外國人睇香港人有反對過，係中共罔顧民意堅決執行

on9 五毛block
唔上街咪=俾佢講無人反對
唔晒時間打字屌你, on99

究竟呢篇嘢出處喺邊好撚勁

問題佢唔需要64重演就搞得掂

你要美國幫都要show 下自己反抗意志啦
坐定定食黃店等美國救咩

上年開始遊行唔係比政府睇
係比國際睇

唔好上街，話俾外面d人知香港人願意被圈養

岩， 不過以後我（你）或者都唔會再相聚到， 因為我地已經變係籠裏雞了。

你剩係講失敗例子 咁點都輸硬

原來當年文匯有報

點解唔夠膽？
你唔係天真到以為美國會制裁中國啊
死果個又唔撚係你
拎住個鍵盤度日啦7頭

上街係與生俱來既自由 除左同國際講香港人未放棄 我地都係珍惜緊可能係最後一次既遊行

雖然你係五毛，不過呢句我同意

辛苦你啦，出面好危險，你留喺屋企收埋把聲就得啦

DLLM 大撚把嘢可以做啦
Twitter 戰線
上街遊行
勇武

當你真係唔撚識Twitter 行動不便啦，咪繼續支持黃色經濟圈囉

明明大把嘢可以做，就吹晒風話做乜都無用

啱！咩都唔好做，乖乖地喺社會信用評分拎100分

六九都預左佢出解放軍架啦
依家係變打國安係日常姐

你唔係天真到認為過去一年香港冇國安做野下嘛?

要畫面嘅早兩個禮拜玩和你sing都夠殺
打春袋嘅黃圈暫時未破解到

算係一重表態黎
出左黎可能會出現變化
唔出
就一定冇

岩
展示民意
其實主要係show比國際社會睇
然後由國際社會比翻壓力共產黨
壓力夠大，共產黨發現弊大於利
一定會縮

要上
但唔好戀戰

一直叫攬炒，而家中共主動完成，拍掌啦。
買定花生，等睇下攬炒成點仲好。而家反共係國際性大事，只要企係國際個邊，係佢地道德條線到，咁就可以拉國際世界共抗中共啦。

又吹風上街冇用?
69個陣你有冇諗過有用阿?

喂呀哥 下下見到有鬼佬出聲就打撚哂飛機
成年啦 有做過啲咩 含撚啦

国安法用嚟搞黃色經濟圈同媒體咋

連登出名冷氣軍師嘛

點解可以一開呢啲po頭兩個comment就係啲垃圾五毛留言。。。你話唔係帶風向都唔撚信

原來唔同鐘數出post係爭咁遠

大家可以睇吓我上一個post係咩

同意

"北愛勇左咁多年到最後都係獨立唔到"

但係人地而家有得共享權力；我地既區議會就俾港共玩９

封網先做

佢肯定係啲喺屋企嘆冷氣狺狺腳嗰啲人

6月9
6月12

成件事係突然間自發出去
聚集到好多人

依家事先講定等狗做好哂部署
變相好難玩

中point

點解咁多人屌

你估佢唔會咩， 反正佢行得國安法呢步已經講明世界點睇已經唔重要， 制裁更加唔係咩一回事。

而你香港人？ 少700 萬人又如何， I don’t fucking care

各有各做 說好的不分化

邊度鄉下講"呢家"？

咩都要做 留得返條命就得喇
你有能力殺完雜總全身而退
唔同我阻止你做咩
衡量返自己能力同做好心理準備
獨立思考自己有咩做到

你咪唔好出，wfc

收皮啦你

唔認同

1. 由此至終, 對手都係中共, 港共只係棋子, 無話事權
2. 中共唔會陪你攬炒, 國安法, 23條, 唔等於攬炒, 到咗國際有制裁, 有外資大規模走資, 先有攬炒既現象, 依家咁快講攬炒, 係開心得太早。
3. 你唔走出黎表態, 呢個世界無人知你意願,
4. 去到極端既情況下, "真" 勇武係唯一既情況。
5. 好多地方都試過勇武抗爭, 都失敗, 不過呢個世界每一個國家既建立, 每一個國家歷史, 都係由人民革命而黎, 有1萬個成功例子, 亦有1萬個失敗例子, 問題只係你想唔想反抗

每一次反抗, 必定係比政府軍打壓, 但你想唔想自由, 定抑或你想做無自由既豬
自己揀

pin this
減低cost

PR多到 依加唔出幾時出 自己唔爭取外國勢力點幫手?

其實邊個國家想理

印尼夠燒死政府官

極權打壓愈大 反抗聲音就要愈大
你自己都晤走出黎反抗 表達香港人意志
集會冇 遊行冇 人地撚知你想點
唔通真係縮係屋企鍵戰就得咩

比外國知
等佢地出師有名

我唔記得邊度睇到 但係我記得有個外國媒體interview
個手足話由開頭都知道自己一定輸硬 出嚟抗爭係想喺歷史上面留一個痕跡 起碼比人哋知道香港唔係願意地比支那搞
不過事實總係難聽啲嘅

樓主放負唔想咁多人出街

大佬 依家有VPN既 香港亦有外國記者 封網真係唔洗開市 外資唔洗做咩

就算香港upload唔到 出去都upload到
以前DV tape咁大圈都偷運到出北京
依家mirco sd卡咁細 食落肚都得啦 未計手機encryption其他野

乜撚都唔好做?

自己乜都唔做想美帝救你？
End game 啦 瞓醒未呀？

可能香港人最後係呢塊土地上最後既遊行同吶喊.

笑咗
之前如果冇上街就一定會關注香港

咁多個月喎 真係仲有民意未俾國際睇到？
如果極權政府會因為外在原因咁容易就退縮就唔係極權啦
就算佢會縮 都唔會係因為壓力 而係想同美國deal一個更加好嘅offer

我覺得要睇下去到咩地步 我覺得搞中共同中共官員已經接受左 不過如果搞佢地班家人就答你唔到

屌你 由6月開始就應該預左啦 依家真係攬炒你又驚 咁驚真係不如唔好學人講時代革命 知唔知自己爭取緊啲咩

拉 請用起底功能

逼外國出手囉

民意基礎, 之前兩單野, 23條同送中, 無民意基礎一早佢強行立咗。

咁我話你知，如果街上有幾十萬人有開波嘅決心。只要突破到和理非樽頸位，我哋就唔係淨係俾人拉。 光復香港時代革命重來唔係指係街上面行下、食下黃店、投下票。時代革命係必須要有行動。

咁唔通乜撚都唔做啊

情況變曬啦Ching 同埋依家咪同出老解一樣 成功攬炒

驚乜

請大家提防有任何五毛分化：

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

咁似講緊伍公子

又係啲無用論

屌你老母，你咪繼續退縮囉

咁你自己係屋企訓覺囉

好多傻鳩留屋企抗爭先有用
口聲聲外國大細都關注香港 為乜
黑暴一二百萬上街又係冇回合事
之前個trump唔係叫人上街乜

如果真係要想佢攬炒式64重演
想像下呢張新聞上面講既全部係手足
一諗就忍唔著喊
我好驚

老羞成怒

要話比佢知
香港人未撚驚過

上街就係要加速佢推惡法，俾啲火佢，進行攬炒

既然要deal offer 展示多次抗爭意志都算係加碼嘅 效用細但未至於無用 外國人唔同香港 好善忘嫁

癲起上嚟真係會架

咁樓主返去瞓教先

樓豬你講上街冇用嘅，不如你講吓做乜先有用啦，今日見到一班就話送頭，而家就話冇用，但完全冇第二個建議，係咪等有人提出又可以方便出黎話人冇用？

明顯有組織推po去動搖人心

612個陣都無預佢縮啦 一般人的預期係包圍立法會alone 點會阻止到佢立法
點知最後咪又係縮

果時廿三條啲人又咪咁上街，唔通又冇用咩，樓豬真係買定棺材幫自己釘蓋啦

其中一個目的啦，國際

其次係士氣，諗下好多香港人堅守緊自己嘅崗位（醫護嘅罷工，老師嘅憑良心教書，記者嘅做文宣、報導真相），都係因為知道同路人未放棄。士氣對軍心嚟講好重要！

其三都係繼續同中共講香港人係可以同你玩大佢，唔好諗住一國一制唔洗本

頭盔：對方出老解都係要番屋企反對送頭

當年既文匯同依家既文匯就等於當年既689依家既689

樓主係咪穿越時空，歡迎光臨五十年後的世界

你睇返當時點解要外國關注香港先
點解唔出先 驚港共獨裁？

或者咁講外國大報講係因為會影響係香港嘅外資，但連上街都唔做同話俾其他人我地欣然接受有乜分別

話唔夠膽的人只一心想推人出去做炮灰

【警告】今晚凌晨連登風向

預言帖

原來上街阻止唔到惡法通過就唔好上
咁上年上咁多街有咩用
定留係屋企用鍵盤會有用啲
有得揀我都想做冷氣軍師

一撚定架啦，仲要一開po即刻幾隻跟尾狗帶風向

由得樓豬單機啦

畀佢哋知道又點？其實每一個國家出發點都係利益行先，每一個商業機構每一個商人都係諗住邊度可以搵到錢就去邊度，近呢幾年支國發展得咁快就係因為佢提供咗巨大發展空間畀好多人去搵錢，利之所至你哋嘅死活佢可以全部睇唔到，冇錯！而家可能有一段時間有人會講支持我哋，但實際呢？支那唔怕而家先打死我哋，慢慢再用十年去修補呢啲國家關係，因為勝券在握 ，你睇下六四當年全球反華，十年之後呢？全球吹捧支那經濟，我哋現實啲啦

有邊個諗到當年既世界第一恐怖組織，可以轉營做民主陣營國家入邊既執政黨

相比起我地自己送吓頭去搏國際關注
中共做嘅嘢已經比我地做嘅嘢更加搶眼 更加引起國際關注
呢個時候比起上街 上twitter逼啲外國議員表態反共產黨更加有效益 成本更低
話就話見到解放軍出嚟就返屋企訓 都唔洗真係見到佢地出曬嚟先識走嘅

你係要人認清就唔該一年前講啦

你要keep住佢heat
唔係慢慢d人會唔記得

又係呢啲「冇用撚」，番屋企打J最有用喇

Btw, 善用不推文回覆

過咗成年啦，仲怕比狗拉，怕比狗拉咪諗辦法降低自己被捕嘅風險囉，而唔係怕就乜都唔做，加油啊手足！

前線邊個係你
想同你握個手

我講咗好多次，但冇人認清事實啫， 我有講過話遲早咁落去只會逼支那出手直接納法喺香港實行，我哋連討論嘅空間都冇， 23條始終都會有一日喺香港實行，其實大家心知肚明，只係早定遲，我哋仲諗住仲有一兩年同佢鬥下，但如果直接在香港實行根本唔使再玩

唔出黎自己人咪又唔知有幾多人反對
下下都拎二百萬黎打飛機
唔知今次有幾多人反對 咪又係入左囚徒困局
今次有幾多人都好 唔係為國際回響 自己人有幾多都得個知字

由上年開始已經知道
所有行動都係做比外國睇
你唔係仲咁天真以為做比港共政苦睇啊嘛？

佢真係夠膽
重演咁又點？佢心諗最多咪cold war 2/WW3

唔上街代表唔到香港人有幾大決心反對惡法
任你在twitter點推post都唔夠一張百萬人上街示威既相震撼

咁應該點？

咁你記得出去呀

從來所有政治鬥爭 都係心理戰

帶風向帶到 各有各做啦 冇人有資格話人做乜冇用

令香港情況再一次上國際頭條新聞
又可以俾外資知道香港自由度下降，實行大陸法律，減低投資意慾，評級機構再下降評級…繼續攬炒

北愛6郡唔得

不過下面26郡變咗愛爾蘭國囉

由day 1已經知無用
有乜做乜架啫
返屋企訓覺都係一個選擇
不過有時唔甘心

我都唔知，不過當香港嚟到最重要嘅時刻，我唔想坐喺張櫈度，望度個mon

我會內疚，面對唔到自己

國際線

你諗番上年6月
每個人都係咁諗話上街無用
阻唔到政府
但係就係因為愈來愈多人上街
先引發到呢場時代革命

唔好妄自菲薄
唔好灰心
呢場仗唔會咁快完

我準備好，定你想做支那順民？有事只可以上抖陰打飛機？

一人一蚊請美國出兵都要啦！

原來唔上街就表達唔到嘅
咁你同話其他戰線係廢係無分別喎
洗乜主動搵外國幫手 攞外國關注姐 上街咪得囉
洗乜簽聯署姐 上街咪得囉
如果一開始就只可以靠上街表達決心 除此以外嘅行動都只不過係徒勞
但係點解會有咁多戰線？ 就係因為單靠上街係解決唔到問題 唔足以逼到中共收手
你想po相？po返612張2百萬人咪得 一樣係反惡法 一樣表達到個決心 無必要再犧牲咁多人 就係為咗表達決心

就係俾外國知香港有反共勢力，香港人可以配合外國攬炒囉

呢啲仲唔係利益？

至於六四，當年國際局勢唔同，美國仲要拉攏中國拉低蘇聯，嗰時中國有利用價值。

而家全球反華，美國政客為拉攏民意都會制裁中共就係佢地好合理嘅目標

咁即係坐以待斃？

咁點解唔做埋 on9
反正做乜都係螳臂擋車

人地而家明做你 做到出晒面 仲問夠唔夠膽
唔通叫外國黎幫咩 新彊有眼你睇 外國都係出聲
始終人外我內 我地仲要外面就係中國
中共要封香港所有出入口 可以好快
到時外國人要黎香港既話真係得出動軍隊

上街 既話 唔係反對國安法
應該係要求制裁賣港狗官 支共官
要求全世界實行取消關係法 Magnitsky法案

其實當年北京海關係有人放水先偷運到啲帶出去

人遲早都係死，你俾人用刀指住個頭唔會走？唔反抗？

手足屍橫遍野
但啲人仍然係ig到好嬲

大家隨左返工返學買日用品，空城計一年睇下經濟變成點

去行街唔俾呀？

Show Blocked User - 黑白灰紅

呢個moment呢啲post，除左五毛冇其他人會出，就係用消極意志打擊你反抗既心

佢根本就夠膽啦
上次poly一役
bbc都有報導
個記者話根本就係長春圍城嘅2.0

仲要而家國際關係惡化到咁嘅地步
講真佢而家出坦克，根本你都阻佢唔到
佢亦都唔會驚你

做左未必有用

不過唔做就肯定輸

其實你明唔明今次根本就係理大2.0，而家砌緊個局就係引你哋班友仔出嚟，勇武又好，和理非又好，等你哋一次出嚟打殘你哋，盡量拉你哋， 尤其是而家狗權無限大，今次唔係叫送頭，直情係送命

出解放軍攬炒係番屋企瞓覺 出國安法攬炒點解係出街遊行

你要保翻條命就移民，唔無留係香港等其他人保護你

咁誇張理大2.0添呀？
吹很大喎
即係圍城攻略？
你用限聚令嚟講我都仲覺得合理

我照形勢分析啫，咪24號之後如果我錯咪鞭我屍囉

同意！！大家記得留係屋企個衣櫃入面叫口號同唱歌，唔好影響任何市民，咁樣一定可以贏回民意，逼到政府跪低！！

光復衣櫃，唔好革命！！

上街唔係比極權睇
係比國際睇
有一絲希望話比國際聽其實我地唔係唔想比人幫
亦都係比同路人睇
當一個咁既環境下仍然肯出 係代表乜

到時死嘅只係香港人
換來嘅只係可能外國嘅一句話中國壞話

分析梗係無問題
理大2.0真係吹大咗
理大一戰我估短期內唔會再replicate到
要幾多人力物力做勇武死士運輸
又要有陣地

上街唔一定代表極端到即刻圍城

理大2.0

認同和平上街擺明製造noise俾外國睇

如果冇「寧為玉碎不作瓦全」既精神
唔通我地仲可以冇愧出下一代咩

呢句野講咗成半年做到啲乜嘢？

不能類比
正

又吹風叫人係屋企做溫室豬

遊行冇用 示威冇用 食飯冇用 生存冇用 樓主可以去死了

連登質素就係咁
閱讀理解同思維差啲

我都唔認為依家辛辛苦苦撲上街避tg係有用
因為政府都係唔會理
一嚟就話非法集結

我覺得沿用和你唱可行啲

On9仔

為國際關注我覺得今次點都要出

twitter外國戰線又少人做野... 宜家上街等同向全世界人嗌救命..
上街無用 然後要留返條命等死?

上街就會有人理

上街唔係俾外國睇 而唔係俾港共睇..
和你唱係保溫用.. 唔係主軸黎

樓上啲人話上街為外國關注
想問2019到依家外國做咗啲咩實質嘅嘢呢？

香港人權與民主法案

請問制裁咗邊個

無用㗎，想改變靠念力同鍵盤就得㗎啦

班狗同高官一定好傷好痛
中共直頭重傷

點解一定要搏命

到時又好嬲好嬲

的確係未開始制裁..咁唔算有做野?
咁吹奏唔上街既有咩高見..
定學樓主講留返條命.. 等中共立好曬D惡法 落好閘放狗先做野?

但就快連登都冇得上

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我話A無用 唔代表我要提出B、C、D

另外佢依家係北京決定國安法
唔係立法會投票決定
佢要一錘定音 你要點扭轉到？

畀外國睇 都睇夠啦
用twitter 都好夠

再者外國人見到都覺得
遊完行就被人驅散有乜用
睇都睇到厭啦

攬炒商場仲好
再者一係包圍官邸
喺大街 官唔會驚

宜家一國一制 極權主義.. 商家佬都無地位
攬炒商場 政府理撚得你
外國睇到既係送中示威 而唔係今次一國一制
twitter 次次都係得1-2千人做野 夠?

無B,C,D 咁你就收聲 自己留返條命係屋企等死啦仆街

點解唔可以留條命
一定要送死?

連登仔質素
無Point就辱罵人
你想做啲咩 無人阻你

點叫有用先，係咪中共即刻大爆炸先叫有用

咪係，世界政治不嬲都係互相利用㗎啦。而家咁好時機俾咁多彈藥美國同其他國家去打殘中共，點解唔拉攏？

浪漫抗爭畫面靚

有勇都唔該要有謀

你話初初竹街都話可以威逼到政府

去到中後期真係唔知為乜

次次都話五大訴求, 次次就越拉越多人

叫人上街護勇武, 到夜晚又叫人各區開花圍魏救趙, 其實根本每區一隊防暴都夠收你皮

和理非上街走得慢又話人掛住打卡塞住反面, 走得快又話人做乜走咁快唔護掩護勇武

依D 無意義的行為除左讚人熱淚之外, 其實做左咁多次有乜得著

到有義士有手足真係比人告暴動, 就叫人唔好認罪, 到真係告入左, 就話好傷心好傷心

你咁講2019年6月12日開始有邊次遊行唔係送死?
黎到今日滾水煮蛙先要留返條命?
如果要留返條命上年就唔駛咁多手足坐監 俾人打到手斷腳斷啦

講到民主及人權法案, 除左通過左頭兩日係到改圖出POST笑鳩D 高官同狗之外, 真係唔知有乜實際作用

連謝蛇條綠卡仆街都真係未驚過

見到坦克當你贏

搞笑 話A無用唔代表要提出B,C,D 然後就話人無質素.. 邊個無質素

23條立左更加需要35+

唸吓北韓啲勇武咗邊，蘇聯啲勇武咩結局

放負就返屋企啦 分化L

每個階段形勢都唔同
612有水砲車未？

你知比人拉個啲手足係唔係真係唔想留命？

一百萬??
依家啲黑警
早過我地封路standby
周圍ss 標控

你覺得仲有得咁搞咩?

國際睇嘅一早睇夠

事實係我提出一個Point去反駁A無用
我唔需要諗有無其他方法
因為我只係討論緊A有無用
唔該對題討論

我知我咁講實比人屌, 但當初已經講過777暫緩時應該單方面宣佈勝利, 應該袋住先. 佢叫得暫緩都係想有下台楷
當一刻被補既人仲係極少, 要幫呢班手足相對都易d

fine, 大家都唔聽, 話一定要衝到底, 唔緊要
但去到呢一刻已經唔係有無用的問題, 係除左送死之外我想唔到有乜作用
點解我唔可以選擇留返條命?

以前做文匯真係有理想 愛中國嘅
人工又奀又俾港英排斥
要屌都係屌班友理想主義 大中華膠
但係同依家班友為利益奶共 有風骨得多

咪話用念力同鍵盤改變現實囉，都無話要搏命

國際戰線不可缺

講得啱

係一定要
嚟緊兩次大吹雞都係
但係一定要保護好身份
之後就要轉返遊擊
要上新聞但係不被咬
同時海外儲糧集資升裝
keep住國際新聞唔好比淪陷區同化
咁先有機會扭轉戰局

街頭勇武就算啦，咁想衝留返條命打仗好過
和理非遊行點都要去啦，又冇成本嘅

"世界第一恐怖組織"?

只係英國將北愛爾蘭共和軍列為恐怖組織，同埋愛爾蘭共和國列北愛爾蘭共和軍為非法組織。

北愛爾蘭共和軍當年係唔承認英國同埋愛爾蘭共和國既政權。

全世界都會有政權將反對自己既人列為恐怖組織／分子。

叫手足送頭換靚畫面既人係唔會明架

都咁多個月啦，有邊次出黎唔係拉翻一百幾十個？為乜？為左比國際睇？

就係唔夠所以先應該大推
明明twitter成本低咁多
至少唔會比人拉坐暴動先

咁咪再黎多次 開槍射死我囉 長痛不如短痛 大家都唔好收收埋埋啦 睇邊個驚邊個

咁你都要比全世界睇到香港人仲有反抗既意志架.
唯有邊上街邊注意安全, 減低損失鬥長命囉.

北愛問題俾你一句秒殺

Ching Ho Ball，識野

反送中上街反抗
宜家一國兩制玩完 一國一制就係屋企玩Twitter?
巴打記得買定vpn 唔係到時坐得耐過暴動罪

唔記得quote你 補返

同你討論 你就得個笑字

Twitter 戰線吹左雞咁耐有幾多個人參與???
生死關頭仲叫人上Twitter
到時連登收皮 買定vpn 上Twitter 嗌救命

個post重點係上街
Twitter係其他手段 講翻上街先
理大果鑊都已經知道班狗拎車撞人都無後果
最近仲要專打記者 打到入廠都無事
好明顯我地上街硬碰只會收皮
仲要比人拉完坐幾碌乜都做唔到
不如諗其他方法做野好過
同埋點解中共咁急搞國安法？
就係因為國際戰線打得好先咁急
你依家同我講唔打？

上街支持國安法就話姐，鬥紅有用d，串佢正中下懷，上街反對，一陣又比狗掃場，仲好似助長左佢地咁

美國旗算啦